巴塞黑鳩車路士，點解其他球隊要代還債呀

都咁多年啦